站長 想問點解fb㩒條link redirect過嚟但唔識自己load返個post

連登（已壞）